【集思廣益】2019 萬聖節穿着指南

今年10月31號着咩好？
分幾個系列
有新諗頭歡迎覆返嗰層投稿

基本入門系列
融入水炮車系列
年輕就是原罪系列
反監控鏡頭系列
持道具系列

基本入門系列

全黑扮黑夜之子/女
或者你夠薑話cosplay暴徒都吹你唔漲

唔知多唔多人有睇
全民V煞係好正
詳見舊post

卡通人物維尼

女仔可以扮英雄聯盟K/DA Akali

男仔可以做東京喰種金木研

融入水炮車系列

19年大熱阿拉丁燈神

重溫當年經典阿凡達

童年回憶藍精靈

年輕就是原罪系列

後生就拉咁我似老賣老囉

反監控鏡頭系列

Source: Ewa Nowak
抗AI辨認配飾

Source: CV Dazzle
靠化妝同髮型避鏡頭

持道具系列

Joker

Assassins creed

經典小醜女

西裝友戴頂帽拎把遮就可以sing in the rain

Last but not least Kingsman

我係恐怖系列 不過聽日唔知點

係咪著到black object咁？恐怖分子打扮

我有面具 等等 俾你睇

屌你藍色竟然冇本土代表任何仁？

sorli sorli

pish

扮popo

搏比人打咩